最傷心的時候試過點?

未試過係人面前喊, 但試過放工時間係巴士地鐵
緊握扶手人迫人嗰時喊哂口咁
隔離人望住都理唔到咁多
因為淨係想喊

你最sad 試過點?

od

自閉

幾sad 都自閉架啦

食傷心酸辣粉個時
食到好傷心

呀姐有冇遞紙巾俾你
我係巴士冇人俾紙巾我

係海邊一個人喊

知道自己病 一個人係醫院哭能左出黎

每日食一啖麵就飽

流淚定痛哭

我都係
唔食都得

海旁一個人飲酒爆喊
喊到有人停低俾紙巾我

退休一年

真好

呀姐遞M巾俾我

食到流血咁大件事呀?

真好，我平時唔敢係屋企喊

Same as you不過都幾年前 為情所困
好耐冇喊 頭先喊咗劑 聽日interview好大壓力

我都係幾年前

喊唔出

係咪個心實咗咁?
喊到無哂力成個身係會軟哂
連坐起身都冇力

流眼淚流到其實已經唔想喊
但d眼淚仲係不停咁流 停唔到

流淚, 唔係喊?
我發現喊係攰過流淚好多
因為喊係有聲

開頭係喊 後尾已經係流眼淚
係

因為已經冇哂力

隔幾分鐘就喊到仆街，個心好痛，好攰做咩都冇心冇力

搭巴士 望住窗出面 眼淚流不斷

男人老狗要人比紙巾你

真係會冇力,
行步路都拖住個人
食飯一啖都辛苦,
淨係想攤係牀匿埋喊
因為只有喊先會令自己舒服少少

「每一次我失戀呢我就會去跑步，因為跑步可以將你身體裡面的水分蒸發掉而讓我不那麼容易流淚。」

-- 重慶森林

我都係咁

搞番清楚 我係女

寫咗封信去挽留個ex 直接擺佢信箱
成程車無聽歌無玩手機
諗起呢次可能係最後一次去佢屋企果頭
成程車都默默流淚

get 錯 梳

最後一次的感覺
就係最後一日見到佢咁我先喊到咁

慘

唔駛可憐我

望住橋底，準備隨時跳落去

喊半個鐘左右 停兩三分鐘 跟住再喊過 無限loop 成世人都味試過痛哭 係嗰排日日係度喊

瞓咗十八個鐘 屋企人以為我死咗...

係咪有抑鬱?

發晒癲咁大叫 係咁打牆 之後d眼淚就洪洪聲咁漏出黎 好辛苦

係就係咁

喊住瞓?
可以喊完瞓
瞓醒再喊

你巴打?

係啊
之後好多日都食唔到野 真係會反胃 瞓又瞓唔到 我諗番我呢段時間都唔知係點捱過黎

冇喊

以前無，不過被分手之後就應該有

瞓得著又唔喊都幾好

返工都忍唔住衝去廁所爆喊
係咁攬住自己 同自己講返到屋企就得

行行下商場聽到首歌諗起佢，衝咗入商場廁所搵紙巾

抹眼淚

真, 有時聽歌係會諗起

搭搭下車兩行眼淚流岀黎 又唔敢喊得太大聲
返返下工又喊 即刻衝去廁所細細聲喊
返到屋企趁冇人嘅時候就係廁所大聲痛哭

上個星期每日就係咁過

係沖涼嗰時啲水聲可以蓋過喊聲

喊到個心都痛埋
不過喊完個人好攰 令到自己每晚都十點就訓

就好似梁朝偉係iguazu 瀑布前咁

係, 喊完乜都唔想做
喊幾日隻眼腫幾日

有一日頂唔順就做運動
之後嗰晚情緒收正常返 想喊都喊唔出

喊到透唔到氣咁
喊左個幾鐘 喊到攰
啲眼淚都係咁一直流落黎

咁好
最慘連運動都做唔到

分手後喊咗半年 頭一星期日日nonstop爆喊 喊到冇眼淚 之後每兩三日一次
最慘係日頭要呃屋企人 話我鼻敏感先用咁多紙巾

其實個日都比平時跑得少左
因為真係太攰日頭喊到攰

鼻敏感

我嗰時攤係牀, 想去做gym
起唔到身只有瞓同喊

喺屋企我都淨係會哩入房先喊

巴士 望住車窗外喊

游住水, 冇人知你喊
但我游唔到了

我都係
最好係等全世界瞓哂
閂左門, 點喊都得

其實我係咪應該要食藥

咩事?

係咪仲喊緊?
睇吓點, 睇醫生(GP)會問你有冇自毀傾向
如果有佢會視乎情況refer 去專科

係咪有咩事trigger?
我唔知你有咩經歷, 但唔好將所有事諗得太唔好
好多好野值得你花時間同心機

食完都會嘔

我都係
仲要冇房

好想喊但係一滴眼淚都喊唔出
對所有嘢都冇感覺 麻木 一片空白
持續咗半年

唔好自責 唔係所有野都係你能力範圍以內
帶吓媽子去玩

咁唔駛咁sad

每日一醒就諗住佢諗到瞓著為止
個心係physically痛 拿住拿住抖唔到氣

你嗰名

唔好再沉溺係悲傷入面
適當時唔開心係可以
但都要保持理性

我以前會沖涼嘅時候喊
不過都係唔可以太大聲
啲花灑聲遮唔哂啲喊聲